1q題：小明全家族都興書信來往....

唯獨一個親戚佢唔會咁做
係邊個呢？！

張學友

自己

秒

姨姨不寫(信)

不書阿姨

咁小強呢

咁小智呢

屌你老母

咪chow我

咁盧洪哲呢